【中國封殺澳洲煤炭後 開始限電】

制裁澳洲的代價，會不會太大了⋯

// 對於煤炭儲量豐富、產量創紀錄的中國而言，煤炭價格實屬高位。然而Wood Mackenzie的一份報告稱，此時此刻出現的短缺令動力煤市場陷入「混亂」。報告稱，隨著取暖需求激增，一些省份出現了拉閘限電現象。上周，動力煤期貨價格創下歷史新高，但現在正在響應政府在關鍵的冬季為市場降溫的努力⋯

而據《自由亞洲電台》，浙江、湖南等地為節省用煤，發改委下令晚間交通燈及路燈關閉 //

全文：

相關報道：
地方政府為節省用煤發布限電令

CCTVB冇講嘅

石頭⋯⋯腳

搬石頭砸自己的腳

cctvb撚會講咩
支那眼中再唔做支國生意
澳洲一定會滅國

澳洲為環保出一分力

早幾年又話起核電廠既？

冬天先黎咁玩
戰狼加油

太陽 能發電

環保啊
夜晚唔比開曖氣熄交通燈

XiNN冇報 一定係fake news

人有多大膽 地有多大產 怕條閪

開心啦環保少女

[

華大媽話餵飽中國人把口就得㗎喇

好期待今年冬天會凍死幾多隻支那人

澳洲輸了
中囯冬天食草渡日
中囯又贏

死D支那狗啫, 曱甴平有暖氣咪得囉

如果係以前 有線中國組 又可以做個靚新聞報導

習太陽

見到雜大大幅相已經覺得好温暖

澳洲仲係 uranium 生產出口第一大國 支那就入口

AU:明明係夏天

老老實實，叫自己Chinese restaurant既唔好話自己黃店

固意減碳排放 又贏